［攬炒有望］微博轉曬風向

大家都好支持收回香港既資源既然咁多人都想攬炒，一於唔好比佢停
五大訴求 缺一不可

大家聽日記住出黎拖手仔喇

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

可悲支那豬

最可笑係佢地話當戲咁睇
但明明大陸連戲都要篩選過先有得上

我覺得佢地見818大遊行咁多人，而唔係成日呃9佢地嘅「一少撮人」，佢地都打咗個突

放心啦 佢地唔會見到

佢地會話所謂嘅和平遊行

【新策略】狗仔隊採訪，令和理非都有勇武嘅效果

樓主睇下

習近平又來了「三個不要」 中國資深傳媒人 - 呂月

仲話咩遊行要無業遊民, 香港失業超20%?

中共譴責了
那便是做對了
三不要即係三都要

cctvb話818大致和平但仍有少量衝突
傳到返大陸就唔知剩返咩喇

阿貓大人愛吃肉 識d野

齋識唔明有咩用
林奠夠話自己識真誠對話啦